[地獄難題] 究竟阿NICK點樣抆屎。。。

同埋點扑嘢

佢其實係咪企係馬桶痾

用日本個種？
用腳指篤d制

笑咗 係咪要落地獄

腳指 ?

幻肢

how about NO?

佢有隻小雞脾可以FING下FING下，不過佢條J仲長過呢隻腳

地獄直通車

準備落地獄啦EDDY

仆街

出書演講賺埋賺埋啲錢應該夠佢請專人幫佢抆

係主耶穌幫佢嘅

地獄post

好撚仆街

笑到仆街

同我抆左佢

I

屌，香水嗰個笑撚咗

呢個係乙武洋匡

仆街..... 忍咗咁多年...始終要落地獄...

將個制變左搖捍，hi 一hi 就自動洗屎眼啦

運用到鐘擺運動

打樁機

之前有post有人問呢種背心衫究竟有咩人啱著

點掹出嚟再插

從此無法直視阿Nick

真係要裝彈弓

笑到

笑到痴線

將呢幅圖send去梵帝崗
我相信教宗都要落地獄

一定要有個大屎忽老婆先回彈到

佢勁好撚多
大撚把情人
再望下自己......
真係五體不滿足

乙武洋匡大把西屌
下體大滿足

大把耶撚爭住幫

廁所有條膠撚釘喺牆邊離地面一公分到，
有專人定時更換廁紙包住條膠撚，
咁 Nick 就可以磨牆抹屎